荃灣A出口跳閘手足小心

有藍背心阿叔戴曬耳機企咗係閘前面好耐

自己睇路

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

撞9 佢

搵人大聲依個變態佬企係到偷影細路女

琴日都係到

push

仲有一個

Wow

Thanks